大埔新興街坊要小心

知道大家同黑警響新興對待緊 小心果條路比黑警前後包抄 中後排盡量比空間前線入商場呀 唔好企咁密 唔夠位徹退